\section*{Forord}

Dette projekt er udarbejdet af 6 robotteknologi studerende, som en del af 4. semester.\\ Projektarbejdet er foregået i perioden 06/03/2016 - 25/06/2016. 
\\
Dette projekt fokuserer på kontrollen af et pan/tilt system, der skal styres af noget hardware samt software. Gruppens mål er at kontrollere systemet præcist nok til at kunne pege på forskellige himmellegemer. Der er valgt at fokusere på objekter i rummet som stjerner, måner, ISS og satellitter. I løbet af rapporten vil der blive lavet konklusioner over de forskellige valg der taget.
\\
Vi vil gerne takke vores vejleder, Sara Garney, for et godt samarbejde.